收到風 漩渦鳴人就快死

利申：唔想佢死，呢刻心情好沉重

有啲混亂，因為收到呢個情報後，否定曬我之前嘅預測

之前我預計 身為老一輩既然鳴人一定安安穩穩咁退出歷史的舞台 慢慢安享生活

但依家知道佢好可能睇唔到個仔長大結婚就會過身，仲未接受到

希望唔會真係咁，但如果係嘅，我會將消息來源公開，已經做曬 backup 有文字無錄音

消息來源：

咁舊嘅

最勁條友都死q埋，仲有咩人夠打

呢個先啱

《博人傳》36話

51都嚟

博人傳係垃圾

死撚左咪變話題作品
又變熱門

鳴人最勁嗰時
都諗住冇人夠佢打